飛機工程疑問

是咁的 遲下會展有個機場職業博覽會
我就想同朋友去報haexx 個AELT
有冇巴打知道個筆試大概係咩既形式

唔好咁作賤自己
呢份垃圾工黎

整飛機本身已經唔好
仲要入haeco

整飛機定整船好？

整太空船好過

整船我唔知
但飛機真係差
尤其是haeco
如果做AELT頭半年定一年基本上係日日上堂
但因為係計日薪
上堂果陣六日紅日唔洗返
所以一個月可能得8000幾人工

當年in過，當考cre個aptitude test
老老豆豆，hxxco 包車費人工兩皮都唔做

重要香港無咩公司做

呢行太靠加班
基本上唔加班你做幾耐都係人工低

巴打方唔方便講下 大概有咩考？

8000好似少得誇張 做九巴既都多過佢

我見卡嫂 同 希嫂都係關飛機事

學野haeco 搵錢卡嫂 希嫂唔多知
不過人工真係低 同一定係斷六親

做地盤無咁嬲

船同飛機都差
香港工程除左少量日常維修外就得返建築業

上堂冇ot,當你500日薪都有10000既
利申：係入面坐緊監

haeco 下至學徒上至GT都係西工
人工低 又OT 做到狗咁都唔夠糊口
真係on99先做
巴打諗真d

利伸 無offer

你AELT 冇offer

年年都有傻西問呢d問題

我答你！垃圾工！狗也不屌！間公司唔會當你係人！

利伸：玩過佢gt program, scheme A 工程師訓練計劃, 但1年即走！簡直唔撚係人會做既工

GT generlist 會否好些